F1 2017 吹水站

Brown: McLaren can't last much longer than 2018!

我唔信

下年到sauber /康打無錢收皮

In manor we trust

貼返張manor 2017遺體先

遺體
夾錢買佢嚟香港

1.毅進星 $100

買舊垃圾返黎托柒咩

永遠懷念 manor

有排等

見到ig啲概念圖成架超智能方程式咁好期待221

今年係honda既年

留個靚名先

留名

呢個真

2月啦
就試車啦

agger

等試車

完

幾號試

February 27-March 2: Circuit de Catalunya, Barcelona
March 7-10: Circuit de Catalunya, Barcelona

[年經] 賓士今年收得皮未？

屌你又燈

燈唔燈 康打都係垃圾 有咩所謂

希望冰人拎到個分站

上到podium 已經開心

一開季嚟次着火先

Oh~No!No!

邊有咁易

原本就好難
不過而家我覺得好有可能

有你呢句就掂啦IT狗

家陣反而最想睇d中下游部車develop成點
雷諾蕉同Williams

香蕉用左成年黎玩應該有d野睇

蕉有我鳩堡加持
馬力即刻多100hp

加多100都輸

係我心中 williams只係僅次垃利

B組競爭對手黎

下午牛牛贏賓士一個馬鼻，兩隊二分天下
FF左成年既ves炒mk 終於有機會

仲有冇茶記

壞小次車已經要還神啦

依然有效

Paddy Lowe 過檔

成日覺得ToTo 個撚樣迫走佢

toto 咁靚仔，點解你捨得話佢係撚樣

回帶問題，ToTo同Ros有冇做過愛？

等睇ross brawn 迫害笨屎

Big害

前親生仔比人bin c

瘋狂loop

瘋狂bin 下面咪又係佢champ

自

好耐無留意F1

太陽神是最好的

即係今年2017無佢份

推

留翻啖氣等honda冠軍先推啦

今年最低目標上到一次台

咁慘呀？

下季冠軍留名

又展望2018

2018: 下季冠軍留名
2019: 下季冠軍留名

.
.
.
.
.
.
.
2046: 下季冠軍留名

2047: 下季FE冠軍留名

其實係honda太廢定係其他車隊太勁?

邊撚度廢?

唔識車

gp2越級挑戰算係咁

報到先
仲有個幾星期有車睇

你講個 BBQ 爐火力

今年benz都要幫honda含撚

今年仲唔到佢康掘起？

康打勃起 康打勃起

有冇人資助我買腸仔同啤酒

叫kvyat

雷蕉遲啲出糧就去掃貨啦 你今季都係提早收工多㗎啦

你最多錢喎

無啦咁年佢要頻頻開香檳邊得閒bbq

今年德撚bbq團有ros做透爐專員

最多錢又點

派街坊

戇鳩 你條撚夠冇用啦 又唔撚攞去煲湯派街坊

冇撚喎

下年max wdc

你講笑咋？

拿vettel 今鋪我撐你喇

隻手遮天

RIC FANS

睇下bo77as會點

做咩隊隊都有人走去威記 係咪內幕料黎

今次到康打有人去威記

過去三年，誰都看得出咸美頓在Mercedes內部是受到“不公正對待的”

agger，全隊都偏幫鹹神

飲緊水都噴撚埋出黎

收到風 威記今年會贏champ massa應該可以擺脫30秒champ呢個名

今年做多30秒變60秒wdc

仲高難度過康打贏車

鹹神原來咁惡 導出真相

鹹粉點睇 montoya都話佢mental 廢

無哂鹹粉啦 上年大家都係忍辱負重想燈死佢姐

去到馬拉 我地就知高燈仔既燈力唔是流的

NO...NONO

3>0

各位師兄弟一齊早啲發功
務求今年着火甩碌樣樣齊

其實唔難

爆偈壞波箱斷尾翼爆頭鏟呢 着火甩碌唔夠勁

爆頭鏟呢啲你打俾verstappen傾吓
睇下佢幫唔幫手

ok
我揸車過荷蘭同佢傾傾

希望Bo77as今年breakout year 之前係Williams已經睇好佢
Wherlin去左邊隊?

係sauber食緊屎

【咸爺去紅牛？】他說：Find your wings！從來，只有 @redbull @redbullhk #givesyouwings 😂😂😂 這可能係佢自l加盟平治以來，最強的離隊暗示！除非唔係。咸爺前年5月續約三年至明年底。#F1Winter #F1 #Formula1 #DanOnF1 #2017F1新知 #Repost @lewishamilton with @repostapp
・・・
Find Your Wings. Believe In Yourself.

鳩up無極限

我而家喺意大利試緊新胎唔得閒 呢個重任就交俾你啦 希望佢冇聽錯柯打撞落你到啦

They say Maldonado is shit, but he has the same race wins as Max 😉

牛牛係上游雷諾係下游點撞呀

走去Sauber有咩唔好，唔郁嘅話今年F1都病得玩，manor都收埋皮

冇

lap嗰陣

你咁講叫鳩堡巴打點面對

佢串我康就得？

如果香港搞到F1 你地想條賽道係邊度?

嚴選sauber 競爭對手

係咪得條蕉勝任到？

茶仔放題幾時上呀屌

紅字冇可能

紅van GP

特登排到中游撞鳩堡 炒完之後到鹹神

Ff 下
紅隧 梳士巴利道 半島門口

你地成班粉腸串我鳩堡

吔蕉啦你

一定係荃綿公路

你都on9
緊係石澳道啦
香港版green hell

我岩岩同max 講出年專撞你

傻啦 中環半山仲好玩 一個唔小心炒落禮賓府到 特首係咁先

龍翔道

唔好起三跑喇
係機場整條賽道仲好

McLaren hints at "exciting changes" for new F1 car

機場整賽道諗起indy car 嗰st Petersburg circuit條直路喺機場入面

change engine supplier

人事大變動 劍指第一，話哂氣動力都有番咁上下

你想凳撚到d f1 車手全部即場退休?

你係咪成事分身黎

青山院友黎姐，唔好同佢計較

成事只此一家

全部凳親尾龍骨

官方片段2017得返一架車😱

佢下面寫明join a lap with鹹爺㗎嘛 梗係得返一架喇

iktf

Formula One Drivers 2017 Salaries

Driver 2017 Salary Contract
Fernando Alonso (McLaren) $40 million including bonuses 2015 to 2017
Lewis Hamilton (Mercedes) $31 million plus bonuses 2016 to 2018
Sebastian Vettel (Ferrari) $30 million plus bonuses 2015 to 2017
Valtteri Bottas (Mercedes) $8.5 million including bonuses 2017
Kimi Raikkonen (Ferrari) $7 million plus bonuses 2017
Daniel Ricciardo (Red Bull) $6.5 million plus bonuses 2017 to 2018
Felipe Massa (Williams) $5 million 2017
Nico Hulkenberg (Renault F1) $3 million 2017
Max Verstappen (Red Bull) $3 million plus bonuses 2016 to 2018
Sergio Perez (Force India) $2.5 million 2017
Romain Grosjean (Haas F1) $1.5 million 2017
Kevin Magnussen (Haas F1) $1 million 2017
Jolyon Palmer (Renault F1) $1 million 2017
Daniil Kvyat (Toro Rosso) $750,000 2017
Carlos Sainz (Toro Rosso) $750,000 2017
Stoffel Vandoorne (McLaren) $300,000 plus bonuses 2017
Marcus Ericsson (Sauber) $285,000 2017
Esteban Ocon (Force India) $185,000 2017
Pascal Wehrlein (Sauber) $150,000 2017
Lance Stroll (Williams) Unknown 2017

斷wdc計大頭好低性價比

鹹粉現身

最高戰鬥力係大頭喎

衣家super formula都成架F1咁利申覺得幾靚

康打x紅牛

收到風,康橙世第一

牛牛玩青訓慳好多人工

情人節你同成事圍爐打飛機算啦

笑什麼賓屎圾利,你也愛康打!

垃利係所有車手既夢想

Alo唔係咁諗，vet都就快唔係咁諗

今年撐邊隊好
想做勝利車迷

康打

識車

康橙

Gp2計，比你咩色都係咁 可憐既Alo又上錯賊船

上錯柒船

你地笑埋呢幾........好啦
好快就係康橙既天下

一日癡住麥記一日冇運行

點會 佢地完美組合啦

麥記阻礙康打發展

康打個粒強而有力既心臟配搭住麥記患有肌肉痿縮既軀殼

你條J就痿縮

大頭抑鬱鬱

㩒錯制sd咗
搞到大頭鬱鬱不歡先岩

成日要倒轉黎睇
想唔鬱都難

一個鼻塞一個喉嚨痛

始作俑者 Ferrari 仍然死咬住 Red Bull 唔放，講少少背景資料先，Mercedes 嘅左右互聯懸掛系統只係透過液壓同氮氣驅動，等部車喺任何負載轉移之下都保持近乎完美嘅平衡性，等 4 條呔都可以發揮最大嘅抓地力，所以唔算違規。反觀 Red Bull 嘅用途就好唔同，佢哋喺前懸掛嘅 Third Element（第三懸掛元件）度，用搖臂懸架間接連接一支液壓驅動器，主要功用係改變部車嘅離地距，尤其係直路時可以降低部車以獲得更徍嘅氣動力效果。所有可以改變車身氣動力表現嘅系統都係違反賽例，但由於只係疑似而冇實質證據支持，所以 Ferrari 喺前幾日嘅技術會議度再次提出要傾呢種黑科技問題，可惜只得三隊支持而被擱置。不過為免去到 Australia 站出現抗議爭詏，FIA 賽事總監 Charlie Whiting 會喺賽事舉行前作出決定同公佈更清晰嘅指引。據聞 Red Bull 已經搞咗套簡化版嘅懸掛系統出嚟，雖然效能上打咗折扣，但起碼係合乎賽例嘅要求囉。
Ferrari 之所以死咬住呢個議題唔放，我諗主要係佢哋搞唔到有近似效能嘅系統出嚟，咪一拍兩散去告發人哋囉，加上 Ferrari 嘅技術部門自從 James Allison 走咗之後就立立亂，今季部車就好似孤兒仔咁被拋嚟拋去，宜家由老鬼 Rory Byrne 接手，是禍是福真係好難講，但收到各方嘅消息都唔係太樂觀，話部新車唔係咁達標，各方面嘅指數都唔係咁理想，仲話 Ferrari 已經着手搞緊部有長輪距嘅 B 版，準備喺歐洲站開始時上埸，至於係堅定流就真係唔敢講嘞。

F1界既搞笑偽人，感謝讀者垃利提供笑話

charile whiting唔係唔撈喇咩

BREAKING: James Allison to join Mercedes as Technical Director

咸神唔洗轉會都可以證明自己

康橙>>垃利

如果拉利情況真係咁差，vet年尾走埋，隊車應該會步入中衰，要彈返起都幾難

Ferrari前空氣力學部門主管Dirk de Beer轉投Williams車隊

Williams今年補強了許多技術人才，像是前Mercedes技術總監Paddy Lowe以及從McLaren離開的Dave Redding將被任命為賽事部門主管。

又有人過威記

你覺得同而加有分別咩？

唔掂咪出絕招
退出f1

份長糧平均分比各車隊 F1毒瘤終於走

我覺得vet加入左後拉利算係有d衝擊同起息，但依家又好似頹返，vet走嘅話連士氣都冇埋

到時可以同成事一齊撐康

想問下紅牛個俄羅斯人死左味

去左toro rosso 仲算唔算紅牛

今年決定仲留佢？

massa 60s wdc

最少玩埋今年

過威記咁點 都唔會贏champion㗎啦

LM等新車

今年係威記既天下

先贏一仗

完全冇誠意

都唔係用康打偈，邊有可能搞低笨士

正面睇好似順眼左

你平時日日跪低俾人拎碌鳩隊住你架?
正面順眼左...

唔通你平時睇野只睇賓周?

想問下古碧沙係咪冇揸f1？
以前好鍾意睇佢

冇
今季去左WEC 不過佢想返F1

古碧沙+夏菲特

咁佢地唔著底褲行出街
大佬真係好難唔望佢條鳩喎

This

Is

G A Y

大家唔好怪佢
牛根巴平時負責燒開腸仔
係對呢啲形狀敏感少少

樓上我已經全部擇哂名
出年你地就會受到我蕉審判

出年再算
今年你落力啲燒腸先

垃利，康打，蕉

B組三巨頭

咩意思呀你
睇唔起蕉我皇天擊殺你

蝦屎is faster than you

康打also faster than you

要不是麥記，世界冠軍早是康打囊中物

擇咩鬼呀 部車一個唔小心燒著咗連張紙都燒著埋就名都冇得擇

蕉係C組 同沙巴 哈屎一齊玩

Racing or Ping pong ?下年我天下

球證, 成班人圍攻我德撚呀

反德呀, 反喇反喇

反德可恥

康打加麥記先係最強 今年準備爆發

爆計咁爆

呢度係英人地
我地個個都係 #teamhamilton
大家說對不對

下

In HAM GOD we trust

最好英國快d同德國係Brexit正式鬧返,咁樣老MK就要被迫返麥記or even威記,到時先好睇

有什麼好震驚
未開季都可以轉會
英國大門一定開俾你地

god save the queen......

今年已經唔洗燈佢了 死開啦黑撚，隔住moon 都有陣味

2018賓士： Vet+weh

ham dog god就話唔渣垃圾車 跟住退役

之後專注發展音樂事業

返benz paddock做dj

同意威記係垃圾

嘰

睇下邊個笑到最後

有得笑梗係笑咗先

巴打識貨

唔好誤會 我唔針對康打 我係話康打同威記都係垃圾

相信康打加老麥 好快有新車睇

我係咪講錯野
攪到鳩堡轉左GAY

應該係你踢爆咗佢係GAY

成日話燒腸其實可能有第二啲意思

玩SM添呀？

大牛Daniel 可唔可以生性
屌打Max
呢個後生仔係幾勁
但真係對佢無咩好感

Ric一直都屌打緊喎，Max係有幾嘢誇張動作吸引咗注意姐，平均黎講Ric穩定好多喎

場場都屌打緊喎 Ric低調啲咋嘛

今日係咪 sauber 發佈

All launch dates at a glance:
20th February: Sauber F1 Team
21st February: Renault Sport Formula One Team
22nd February: Sahara Force India Formula One Team
23rd February: Mercedes-AMG Petronas Motorsport
24th February: Scuderia Ferrari and McLaren
25th February: Williams Martini Racing
26th February: Red Bull Racing, Scuderia Toro Rosso and Haas F1 Team

可能係我太鳩 成日只係留意住max
自膠

鳩堡教睇車
睇頭剷條賓周就知快唔快

同你個名Match喎

搞鳩德撚係咩心態 F1=德撚天下

康橙世界第

正呀，顏色好靚，又有型

下年頭車

隻藍色幾靚

呢個livery有新意好過威記

藍金
雖然怕第時冇咩機會影到

點會呀，有蕉，康打，哈屎做佢老友

四隊係尾到爭，大把過車畫面

Team bosses Toto Wolff and Niki Lauda have signed new contracts with Mercedes, tying them to the world championship squad until the end of 2020.

全部色彩鮮艷

ross brown big hoi benz confirmed

toto同niki又可以搞多幾年嘢

聽日到賓士

聽日係神油喎

跳左隊垃圾tim.....除哂褲又要等多日

今日蕉無人理

咪又係黃色一碌嘢咁

連鳩堡都唔浦頭

爛蕉架車係咪未整好

今日好撚多PR 呀, 唔使做咩

條蕉個front wing 好似幾正咁
不過livery 就sauber 隻藍白好j d

黑黃都配得幾好 sauber無得輸

黑蕉

已完影完相就完左

爛蕉

蕉條shark fin 好似大過sauber 果隻？
不過不失架車 只可以話sauber 果架太眼前一亮

擺耐左

新規矩下，今年啲車都幾難柒

又得賓屎個鼻無賓周？

拉利都無賓周

發霉蕉

FF mode

呢隻色要留返2018比ALO用

多番支鯊魚旗即刻型十倍

Renault 老細話今年要爭第五
鳩堡有無興趣出黎回應下

聽下好喇 目標唔係攞嚟達成㗎 攞嚟binc㗎咋

老麥夠話對比上年第六，今年如果得第四會幾唔開心下

睇埋試車先講
我怕我響前面打生打死, 條廢柴英撚垃圾幫我一個唔該敗撚哂去咋

鬼咩, 果幾個波屎講咁撚耐野
生蕉都擺到爛啦

前得幾多

係前半就算前

20架車 前半即係10喇 鳩堡有冇大想頭咗啲

Mercedes rb 垃利霸左六個位
剩返四個位 神油 williams 蕉 haas 8條友爭
諗過度過 都係留名等binc 算

下 垃利今年點睇都贏唔到威記啦 😎

唔岩睇既 我改改佢

Mercedes rb williams霸左六個位
剩返四個位 神油 垃利 蕉 haas toro rosso 10條友爭
諗過度過 都係留名等binc 算

喂, 係前半就算前果句唔撚係我講架喎

唔好bin 錯c

康打呢？

尋晚發夢冰人俾拉利release左 然後搵左四萬返黎頂佢 紅牛再升左個後生仔上黎

同sauber 一齊爭

留名，新車好正

守尾門

都係個句,本田宗一郎就黎火滾到彈返起身

收皮啦 垃圾威

放心 鳩堡 我bin 都係bin renault
因為你連bin 既價值都無

鳩煲幾時退出F1

賓屎無撚用

成條都係

有無人睇緊

無人想知

真。車迷神油都要睇

揸左印度神油好大碌

塊shark fin搞乜

支鯊魚鰭成塊紙板咁

好樣衰

checo好撚矮

沙巴同神油個sidepod入風口都好似好細個

睇埋聽日賓士標準答案 咪知佢係咪古鬼怪

鳩堡巴打:呢條賓周

鳩堡表示 早知唔轉隊 咁大碌

我覺得果個位放廣告一流

神油既拉花真係好悶，冇新意

唔止大碌 仲開叉

咁睇日先可以掛多兩個袋係側邊

屌你老母好撚在轉左隊
揸住架咁既野我仲點出黎見人

你揸咩車,你去燒野食JA

根本冇人留意你

賓屎無shark fin

都未揭

個sidepod位仲細啲

精台fb 個直播咁撚lag

有晒相喇

好似唔多靚咁，着返褲等牛牛算

等睇麥記算啦

賓屎對架車咁有信心 反其道而行 唔要shark fin

可能仲比人bid緊，未知最終贊助/廣告
又唔想好似神油咁樣放塊紙板喺度

Bty賓士好似未試過有shark fin車

萬分期待

條鯊魚旗咁細

e舊係咩黎?

似係攞黎掛衫

Testing 用，大慨係收集氣流數據
可能之後改唔改用大shark fin都係參考佢

小紅牛新車搭載雷諾引擎6圈就掛了

雷諾陣營遭到當頭棒喝！據多家外媒證實，小紅牛新車STR12在拍攝宣傳片時因為引擎ERS故障拋錨，新賽車（雷諾新引擎）在米薩諾賽道上只跑了六圈。雷諾的調查工作已經緊急啟動。

2017賽季小紅牛車隊引擎合作夥伴從法拉利換回到雷諾，將與大紅牛車隊使用的版本完全相同。

而在另一邊，梅奔的客戶車隊印度力量則宣稱三叉星引擎在這個冬季取得了“空前的進步”，年度目標定位季軍。

梅奔

抵死啦唔用我地拉利

垃利着火，雷諾停車

又係賓士異次元內鬥/bo77as 被屌打

康打龜速

重有一個鐘拉利新車fb直播倒數緊

冇人想知呀

今日有車咩？

唔是拉行同康打咩

年經：

試車日：垃利最快

鳩堡出黎回應下

康打發佈會有無消防到埸候命？

垃利都有t wing

準備改名-五屆-

最順眼好似真係笨屎

冇賓周,屎忽片野又細

但加左枝衣架係到好肉酸

McLaren黎料

我康啪啪啪

成架Manor咁

隻色好柒

橙色太多,好似係

成架Marussia咁

唔洗分咁細，都係包底

係咪癡撚線㗎 ，整到成架Marussia咁...貪好意頭咩

我老公咁靚仔，第一年玩F1就上錯康打呢架賊船

果然係成事愛隊

執柒左佢啦

好掛住ra107 ra108咁有創意既livery

我好興奮啊！！

真係好靚呀 睇到扯扯地

橙色

見到龍尾有啲橙

JJ穿環穿到穿曬窿

隻色擺明係魚腩隊都照用

冇霸氣既橙色

MCL形到冠軍咁

配色嘅野你地識條鐵咩

講堅, 我真係唔係好敢恥笑老麥...

邊個比你地笑

有冇手足留意到爭包尾啲車隊特別鮮色
名就唔開 都係黃紅橙藍果啲

好心你仆街雷諾唔好拖鳩牛牛啦

反了反了

喂, 佢自己痴埋黎咋喎
本來我雷都唔係好想賣副計俾佢地班大種乞衣

咁叻自己砌副囉

唔賣 我驚你蕉皮都唔夠錢整

MCL = Mental Clock

仲柒過垃利落支那字

成事完美演繹咩叫衝出黎柒

咁康打又真係成事不足既

藝術嘅嘢你地唔會名架喇

藝術嘅嘢你地唔會明架喇

中國土豪style

見佢冇sponsor咁慘

羅馬_拜個早年.jpg

左邊成事不足
右邊係咪會有埋敗事有餘

淨係呢8隻字都快左8匹啦

慢左8圈先真

其實係會快過垃利8秒

當然

你贊助咗咩俾康打

舊年幫襯佢買咗件Tee

垃圾vs 垃圾 咁都有優越感

兩大掛著賣車不務正業車隊

講賣車邊夠Benz賣得多呀?

起碼人地贏到車

收到風今年康打就會贏

未出黎鍊架出個樣先輸一半啦

冇玩既Toyota同福士都大過賓士

Last lap壞車

賣車先係正業喎

終點前泊車

係街見到有人着垃利jacket
係咩心態

果日響老尖見倒個呀叔著RBR jacket, 紫衫年代
我多眼望多佢幾眼, 俾佢啤番轉頭...

RBR好似唔一定係F1架喎...

咁唔係F1咁係咩呢請問

再望打撚柒你呀

嘩屌 好多車個鯊魚鰭都係成塊版咁
好撚核突囉唔該
都係Benz最靚

鳩堡著件雷蕉落去挑機

蕉蕉件嘢咁柒，點著出街呀？

識着一定係着日系戰衣honda

agger, 黃gum gum 都唔知點著上身好

蕉粉都頂唔順

落街俾人恥笑

F1 幾時改名做 Formula benz

好型仔

講緊左面呀

搞清楚, 我唔是蕉粉

但係你揸蕉喎

扮2016康打？

封曬塵抹乾淨佢啦

有冇手足已經聽慣左計聲

依然都係垃圾聲

邊度垃圾?

入面唔知摩打聲定唔知turbo聲幾正

honestly, 真係幾難聽

不過點都好過formula e既

吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱

大細牛幾點記者會 ？？？

8:30 (好似係)

康打好野!

訓醒未。。。。。

垃圾電動輪椅有聲架咩?

吱

發左個夢

換床單先。。。

爆偈之後醒左 ？

too long....

有冇大牛LINK

個鼻...

聽講條J 向上繞可以屌到條女爽d

得笨屎冇賓周/屎忽大片野

希望係賓士賭錯

但如果個心臟都仲係火星

其實呢D野可以快幾多

都幾影響 唔似麥記係氣動力學大師

我賓讓你地一jer一旗都贏你地成條街

想睇賓士下年唔續老mk約 死返去老麥啦

我康唔歡迎你

鳩UP
MAX 同 MK 你康要邊個

兩個都唔要

聽日幾點試車

而家已經係最強組合

HAAS 無人理

賓士向來都已經無J贏有J，而家只係讓多一樣野

你望下上一兩頁

細牛

細牛冇JJ

有驚喜幾靚

細牛隻色

個人認為外型排名
1) 拉利
2) sauber
3) 細牛
4) 賓屎/威記
6) 哈屎
7) 蕉/McLaren
9) 大牛
10) 神油

呢部係細牛定係百事黎

百事有可樂

今年細牛隻色反而幾好

你個名

淨係個sidepod入氣口都贏晒

無獎競猜遊戲，今日邊隊壞車先

我買蕉

淨係見倒垃利排第一已經知條list 鳩到一個點, 唔使睇

駁唔到

btw 細牛同sauber 點揀好

又唔好咁灰，我買返康打

sauber
我都估康打壞先

電一電大頭

大頭4場之後宣佈即時退休

我都買我康
壞車都要第一

喂我呢d 熱門有埋數據十卜
早兩日先壞完架細牛黎

講壞車，你冇得同我架康打鬥...康打鬥...打鬥...康打鬥...康打鬥.........

一定係細牛

你咁樣使横手自燈... 冇用架喎

佢康世界第一

搖撚準備

一出閘呀 康打竟然即刻甩轆

之後雷諾噴火起爐

其實今日我使唔使開工

on call36

Day One Timesheet (8.32am UK Time): 1) Valtteri Bottas, Mercedes, 1:24.654, 8 laps; 2) Sebastian Vettel, Ferrari, 1:24.748; 3) Nico Hulkenberg, Renault, 2 laps, No time; 4) Marcus Ericsson, Sauber, 2 laps, No time; 5) Felipe Massa, Williams, 2 laps, No time; 6) Kevin Magnussen, Haas, 1 lap, No time 7) Sergio Perez, Force India, 1 lap, No time; 8) Fernando Alonso, McLaren, 1 lap, No time; 9) Daniel Ricciardo, Red Bull, 1 lap, No time, 10) Carlos Sainz, Toro Rosso, No time

16:52

Nearly an hour into F1 testing and 2017 has its first red flag.

Circuit BCN-CAT @Circuitcat_eng

Ricciardo stopped the #RB13 in the first sector #F1Testing (before turn 4)

派彩, 都話係蕉蕉engine 架啦

雷諾+1分

威威

你有內幕消息
呢舖唔計

成日串鳩我康吖嗱

今盤 打 和！

17:12 Bad news for McLaren. Honda has found an oil systems issue, which requires a full investigation. The team plans to run again today, but "due to the difficult access location, it will take several hours to resolve".

Lawrence Barretto
咪咁開心住

派彩呀仆街

小小事唔影響honda今年上火星既表現

一重新design個PU就oil leak

Problems for McLaren.

We've only had a single lap for Fernando Alonso so far - the fewest by any driver - and we're hearing that there is an oil leak preventing the team from getting back on track.

Hmm. Groundhog Day just called asking for last year's update back...

漏油姐，冇事嘅

漏精 成班肯定又係車房到J歷史

唔漏油邊精神呀

利申: 未見過機器唔漏油

試車算唔算垃利唯一強項

Day One Timesheet (9.50am UK Time): 1) Valtteri Bottas, Mercedes, 25 laps, 1:23.370; 2) Sebastian Vettel, Ferrari, 22 laps; 1:23.560; 3) Sergio Perez, Force India, 11 laps, 1:26.171; 4) Felipe Massa, Williams, 17 laps, 1:26.525; 5) Daniel Ricciardo, Red Bull, 4 laps, 1:28.712; 6) Nico Hulkenberg, Renault, 10 laps, 1:28.928; 7) Marcus Ericsson, Sauber, 2 laps, No time; 6; 8) Kevin Magnussen, Haas, 1 lap, No time; 9) Carlos Sainz, Toro Rosso, 4 laps, No time; 10) Fernando Alonso, McLaren, 1 lap, No time;

漏油戰術冼後面車
但康打後面有車咩

試車第一

賓士

鳩煲會唔會入錯pit

俾人lap 果陣咪有

試車有冇LIN睇

成事如果肯燒左佢件康打tee隊車重可能有一線生機

大牛，細牛，康打，哈屎

暫時出事list 有無漏？

邊有咁多蕉出事呀?
細牛唔係test 出事呀!

F1 - AutoRacing疾速網新增了 2 張相片。
1 小時 ·
Red Bull跟McLaren都遇上了PU（動力單元，Power Unit)問題……另外Magnussen的Haas賽車也出現狀況，Toro Rosso也有問題發生。

做咩護主姐

雷諾+2分

Times at 1240:
1. Sebastian Vettel - Ferrari - 1:22.791 - 49 laps
2. Valtteri Bottas - Mercedes - 1:23.169 - 65 laps
3. Sergio Perez - Force India - 1:23.769 - 32 laps
4. Felipe Massa - Williams - 1:25.734 - 29 laps
5. Nico Hulkenberg - Renault - 1:26.319 - 22 laps
6. Kevin Magnussen - Haas - 1:26.404 - 12 laps
7. Carlos Sainz - Toro Rosso - 1:26.726 - 14 laps
8. Marcus Ericsson - Sauber - 1:27.710 - 23 laps
9. Daniel Ricciardo - Red Bull - 1:28.712 - 4 laps
10. Fernando Alonso - McLaren - No time - 1 lap

拉利又嬴

我而家係蕉既人

點解全部都係只出一架車呢？

REAL LIVE?

原來有限制每隊只可出一架車

哈屎都有人J

垃利世界第一啦

大大聲同我講，第一係邊個

honda

康打 康打

大頭心諗今年應該又可以輕輕鬆鬆

佢份糧真係好撚抵逗

超級冗員

屌你啊

咁又唔好咁講，係老細冇野俾大頭做姐

喂, 呷下姐
有邊個打工仔唔葡萄隔離薪高糧準呀

咁佢又屈機左少少，冗成咁但份糧同老mk,vet差唔多

vet仲要係出面比人當做笑話

笑多幾年就到vet unun腳收錢

vet 風光左4年，要還返幾多年

咩差唔多, 係全場最高人工呀

認真返
1) sauber
2) 細牛
3) 賓屎/威記
5) 拉利
6) 哈屎
7) 蕉/McLaren
9) 大牛
10) 神油
大家點睇

[突發]bbq爐開始多人

honda呢d垃圾晒鳩氣啦
今年由頭design過個PU咪十足十前年一樣
由頭黎過

腸仔50歐一條
埋黎睇埋黎簡

威記排咁高
同上年一樣

話炒賓士喎 點知一出車就漏精

我前面post 左鬼佬排名，細牛真係靚到

細牛隻色好正 不過今年Sauber>細牛

還緊

屌 笑咗出聲

有冇手足打撈番成事上黎?

唔知今年max條垃圾有冇得亂鳩咁撞kimi呢

得西瓜 冇嘢撈

講康打壞話嘅都會有報應

Honestly

廢打放過麥拿倫啦

下年仲話要供多隊 好彩傳緊係sauber 要

要搵人包艇㗎嘛

bmw又唔返黎玩FE有咩好玩

vet今年變5屆

威記

白胎都係慢0.1改定做5屆都得啦

ok

呢啲嘢 話唔埋 我pit wall啲人冼鳩我一鑊就係咁先

人地未發力咋
垃利唔好咁快除褲打丁

所以我咪話囉 樓上係咁打飛機做乜鳩

垃利咁勁既

練習唔洗戰術

突破盲腸

而家唔J遲啲仲邊有得J?

老mk 16個圈已經25秒
鳩保呢

蕉不嬲都冇話今年會快架喎

睇怕今年繼續要倒轉個排名嚟睇

我驚雷諾陣營唔會咁易讓第一比佢

好似你康咁J歷史

今年應該下游車隊會好睇過前面

我本會戰勝歸來

包底一定係sauber,無得爭

之後蕉，康打，哈屎

好睇過爭WDC

狗會幾時開盤俾人買首名dnf

靠F1上樓不是夢

好難揀喎，今年多左條蕉

大包為雷諾愒

廢打拖雷諾全餐

有無人知車尾塊T翼有咩用

突然間部部車都有

張車頂氣流整合埋尾翼氣流

利申9up

掛頭盔

上面Alonso 完美示範咗有咩用

聽落好有道理

16:07 The McLaren has stopped at the pit entry - mechanics rush to retrieve the MCL32 with Vandoorne at the wheel.

今次有進步
pit都未出就跪低

Stoffel Vandoorne unofficial
Problems with McLaren. Stoffel, pushed his own car. :/

康打首名死車 康打+1分

Mercedes running a DOUBLE T-wing this morning...

屌你老母，生性啲得唔得？

Alo:屌你老母， 正呀喂 又試一年車

冰佬：下年可唔可以過黎老麥同你一齊試車 ?

你康好波

康打係咪出嚟搞笑

都唔係第一年既事黎

上錯賊船既樣

勁車係唔洗試太多

原來都有諗過加大fin

康打有無咁廢

果部康打黎架咋

有無廢到咁

衰過gp2

Alonso自己school d高卡仲勁

加油呀巴打! 開季佢地就笑唔出架啦

你落sponsor之後 康打仲衰過上年
檢討下

Latest from Honda on today's problems: "We lost power to the power unit. At the moment we don't know what has caused the issue. We are currently changing the power unit in order to investigate fully and identify the cause. We will update you when we have further information."

下年阿朗素走硬

如無意外今年Honda應該仲廢過舊年

GP2 engine

本田宗一郎可能忍唔住,上是但一個人身再提議砍掉重鍊...

未開季就廢咗個引擎計唔計入全年個引擎使用既限制

usage of T wing
btw f1 fanatic 好正

真 想j都j唔落

條鰭咁幾型

人唔笑狗都吠pit lane都出唔到

留意到我地拉利過灣幾勁直路亦唔輸賓

雖然我蕉都唔好得去邊
但係睇住康打咁折墮真係都唔幾好意思踩多兩腳

莫非呢度係一個排氣口？
可以額外加downforce，或者引導氣流直路做stall wing?

笨士：無人話過鯊魚旗一定要一塊板過，唔俾中間開窿喎

純粹散熱出口黎, 唔好諗咁多
雖然向上噴, 但係個開口咁大一D "噴" 效果都做唔倒

我估係佢唔想radiator 直出d 熱氣兜口兜面打落diffuser 上面
話哂咁熱, density 又低
溝埋sidepod 兜過去d 氣流度可能唔岩key

利申9upper

成塊閪咁

點解一大個團隊
用咁撚多錢
用超過兩年時間
都整唔到個正正常常既引擎
日本人係咪唔識整f1
真係幾失望
唔快唔緊要
唔好咁柒啦
睇撚死到時比賽又係好撚多問題
日本唔係出名手工好咩
咁撚失敗都有

利申：崇日撚

你唔出聲冇人話你係青頭仔架成事

因為佢地鬥緊德國人...

人類點同外星人鬥呀

諗起

車隊入面太多意大利人

請珍惜成事

又要J下歷史

BAM我吖笨

算啦 康打個拍檔冇得救㗎啦 上年個設計咪幾好 改乜閪嘢油缸啊戇鳩仔 出年應該得返vandoorne一個戇鳩鳩咁渣架垃圾出場俾人笑

honda資源係咪去晒motogp度

拉利

Times at 1540:

1. Kimi Raikkonen - Ferrari - 1:22.012 - 68 laps
2. Lewis Hamilton - Mercedes - 1:20.963 - 66 laps (morning)
3. Esteban Ocon - Force India - 1:22.509 - 35 laps
4. Max Verstappen - Red Bull - 1:23.086 - 33 laps
5. Kevin Magnussen - Haas - 1:23.200 - 81 laps
6. Valtteri Bottas - Mercedes - 1:25.587 44 laps (afternoon)
7. Daniil Kvyat - Toro Rosso - 1:25.012 - 44 laps
8. Jolyon Palmer - Renault - 1:25.192 - 20 laps
9. Lance Stroll - Williams - 1:26.040 - 12 laps
10. Stoffel Vandoorne - McLaren - 1:26.201 - 29 laps
11. Antonio Giovinazzi - Sauber - 1:26.976 - 23laps

垃利TEST又咁快...
是咪代表..........

我康聽日一定快過晒你地

垃利嘅極限已經到咗 係時候到我...
btw haas碌咗81laps 奴工

聽日著到偈先算

聽日可能係壞波箱呢

兩年做低康打

1拉利
2拉利
3哈屎
4哈屎
5
6
...
求其
...
20honda

其實大家點睇上次formula e 香港站?
我覺得0睇頭

幾好期望開放改車之後更大吸引力

吱~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~卡 吱~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~卡

甩一甩就嚇到肥佬標屎

鬥快出pit再入pit？

鬥快收工真係無得同honda鬥honda鬥honda鬥

bo77as好似撞車

對香港係一個好開始

第一個髮夾彎太窄 條賽道啲腸仔有待改善
無乜氣氛咁啦

雖然我每次都係話吱吱吱吱垃圾
但公道D講,係個好開始既
如果下次D飛合理D,
位又正常D既話

其實唔過千都會諗下

咁撚貴真係痴線
不過上次比我想像中多人睇

朝早已經係apple 見到排位賽基本8成空既
俾我咁貴買張飛一定練習賽都睇埋

千鳩幾蚊去睇吱~~~~~~~卡~~~~吱
D位仲要咁鳩,真係正既位就係APPLE
反智!

垃圾

但條track好撚柒下

不過估下康打跑幾多圈之後收工好過
應該可以捱多10個圈 我估under 40

太窄喇 又短
雖然好過無

紅牛：梅奔的燃油用了違規添加劑

頂級車隊在比賽背後總是爭吵不斷，紅牛相信他們已經找到了梅奔統治排位賽的小秘密。他們認為梅奔在燃油中添加了違禁的添加劑，這會顯著提升動力。

梅奔認為自己是無辜的，他們指出早在2013年3月28日車隊就提出過把油箱限製為5升的提議。紅牛懷疑，在排位賽期間，梅奔會從活塞環下方向燃燒室推入添加劑，以便在短期內增加性能。

作為對此爭議的回應，FIA在2月24日的通知中再次重申了禁用相關添加劑的規定。

“我們從沒做過，”沃爾夫對此回應，“有些車隊在賽季還沒開始的時候就看到很多莫須有的東西，很明顯添加劑是被禁止的。”

火星掛撚

老麥真係垃撚圾

失敗乃成功老母呀

中文新聞真係睇到我一頭煙

袋住先啦 咁啱望到

利申：標題黨

要等多幾多年先見到個仔

成事巴 見到你個fb page

細個成日幻想香港搞賽車 仲打開本地圖FF條賽道出嚟
但後尾先知道 香港搞賽車除左FF同game之外 現實好難實行
btw Formula E個條賽道真係一般

唔失敗點會了解成功果種喜悅

一沉不起

希望我有生之年可以了解到麥康既喜悅

上年big 3後 拎過幾次第7
仲諗住next year will be our year.... DLLM

放過康打啦成事

成事到底係咩隊協車迷

淨係講車身設計哲學 Benz今年已經冇得輸

vet 同大頭都係今年完約 下年會唔會連同大頭一齊benz呢

我真心參透唔倒
可能係有史以黎最成功既曲線笨屎車迷

你當太陽神死架?

今季都唔撚開波就諗下季 唔俾benz輸嘅 睇定啲先諗啦

我會跟隨車神步伐

垃利仲俾緊假希望人

開季去到墨爾本 咪又係比笨屎紅牛屌打

two-face

最撚憎benz依個品牌

牛牛比雷諾撚緊 地球既希望molamola

塊鏡唔同位

1:19

作弊狗

可恥

toto:放少左個沙包sor9ry

垃利
Soft 軚慢ultra soft 0.2秒

各位垃利fan 冷靜d
架車再快, pit wall 都會同你輸番突出黎
更何況, 你地架車根撚本唔快

天地有正氣

你贏到我地拉利b先講野啦

bo77as廢姐

鳩堡係上半part 喎

各位鳩堡fan 冷靜d
架車再快, 副計 都會同你輸番突出黎
更何況, 你地架車根撚本唔快

Lance's Troll

琴日整爛個頭，今日撞車

冇人係鳩堡fans呀

有paddy lowe咁點 一個新仔敗曬啲possible points啦

呢度鳩堡就有個

本人又點同呢

垃利咁樣.
即係開季戰術正常發揮啦

勝定了

年經黎，地上試車最強

賓士口交部仲話今年試車唔會收收埋埋，搵鬼信咩

康打都話今年個心臟

嗱 呢鋪我就撐你啦

仲慢過我康

馬球王繼承人

F1有救了

成事巴 fyr

唔好 我 我用心良苦
比個網出黎可以提提大家你康幾時贏

你康一次可以行多過5圈先再同我講野啦

Vettel

Thug life

Vettel is smart!
be like Vettel!

柒出國際

你對唔對得住你個名呀？

型出國際

威記二世祖搞到今日無車出
定係威記怕水唔出

乾地都炒成咁
今朝有水仲唔炒撚到...

今日完左又要等下星期

成事巴 上水喇

拉b到快過honda

反而想知bo77as 咩事

偷懶

睇fb 講賓士今日有嘢壞 同埋引擎將會有升級

好擔心bo77as會比垃利牛牛屌打 形衰火星人隊

仲有升級
又一隊屌打全世界
Rb 比d 力啦

雷諾拖鳩牛牛後腳

同雷諾有關既都無咩好野

我地專心賭邊隊包尾好過
頭排大局已定

頭排：拉利/賓屎
P3：大牛/神油
P3黑馬：哈屎/massa

Sauber 啦 都無乜邊隊同佢爭

你睇小蕉呀家陣?

你睇小康呀家陣?

鳩堡同成事 竟然兩個一齊話同sauber 爭第尾
咩事

競爭對手

今年可能到垃利火星

醒下啦你

唔係笨屎洗乜即刻升副偈

為咗垃利唔好咁囂張
係時候拎真功夫一嘢打沉佢

連我都覺得你戇鳩

補七邊係我地vet仔對手

垃利火星 康打上台
邊個GAY會大D

賓士火星上台

利物浦贏英超

kimi拎冠軍

阿仙奴r聯反cup

寶可夢強戰回歸

成事真係成到事

留名睇全部成真 拜定先

阿仙奴r聯16強劇本 首回合俾人大炒 次回合返主場奮戰贏3-0 輸作客入球出局

今年首回合豬5:1呀清
要然6:2先豬作客入球出局
個或然率仲低過康打5連霸WDC

你地覺得indycar好唔好睇?
雖然無f1咁出名

垃圾
美國佬賽車硬係有陣柒味

圓圈賽x300個圈無乜野睇
雖然駕駛技術要求都好高
但好悶

咁多巴打係真唔係呀，第一個testing就咁在意個timing
可能個車隊係試緊不同setup都未真正試flying lap

會唔會係得你認真

會爆偈，緊係唔試flying lap

心水清過漏出黎d油

唔9up下邊捱到月尾

呢位巴打係真唔係呀，上連登都咁在意人地鳩up

人地認真撚我地呢啲識乜鳩

新會然牙

認真講句今年真係法拉利年

年年都係法拉利年

of testing

大細牛都好正

係我錯，係我拖低成個F1 post嘅質素

知錯未好囉知錯先可以做世界冠軍架嘛

圓圈賽係NASCAR喎

好野, 今年康打會係世界冠軍

Agger

其實indycar都有圓圈賽

不過nascar真係無乜野睇

下?! 乜美國佬識轉右架咩?

下？NASCAR唔係睇炒車嘅咩？

的確係

駁唔到

炒到飛起

我康去玩轉圈都贏啦
好似係

前面死火，後面收唔切制

炒到啲車飛起晒

但無可否認美國啲賽車電視畫面做得好過F1

個post捱唔捱到月尾

如果個個都係認真撚嘅話季尾都捱得到

新人留名

一句講晒，康打定Ben屎？

聽日又會熱鬧返

我sauber 既
最愛早排炒左車既wehrlein

兩個字講晒
康打

又多個傻仔污染個post

When嬲先最值得期待囉

成事快d聯絡呢位得獎者

乜唔係問緊邊個廢d咩

我屌你呀

我都係 康打

成事做咩做先頭部隊衝出嚟

有冇人有玩Sega出個個Motorsports manager

玩app 果個咋

STEAM 果隻?

你地會唔會玩f1 game?
eg. rfactor/F1 2016/2017

呢度有一班痴線巴打響度鬥緊F1 2016 hot lap 圈速

Yes，用埋啲2017 mod都幾好玩

我買左g29黎玩
但玩九個字到一個中真係極限
太入神 眼會好撚攰

鳩堡好似玩開100% full race

100% full race, 180% spring force feedback, no pause
是常識吧

利申: G27

我冇玩mod呀, 仲用緊佢default d 9唔搭7 既隊

仲有no flashback

我試過真係full race, 180% spring force feedback.
玩左三四場 真係頂唔順
好撚攰
鳩堡巴打用鳩堡玩career?

唔玩100% 玩唔倒strategy
spring force 純粹玩其他車car 比對我揸真車落場果陣覺得g27 堂軑太細力

緊撚係用番鳩堡架神油啦

我試過特登唔入pit
去到後尾轉灣
全速撞落牆

Btw只用Alonso

25-75%冇氣氛可言 咩柒都玩唔到 咩爆偈壞波箱爛頭鏟都sim唔到

有冇贏wdc

我都用緊default啲隊，不過諗住遲啲用mod玩垃利

我玩25% 係乜柒都玩唔到
但係100% 太痛苦

新手，上年裝左now之後睇左最尾兩場，想問下車太，黃紫紅分別代表咩？

BTW, 睇偉少揸車真係好刺激

橙=Hard
白=Medium
黃=Soft
紅=Super soft
紫=Ultra soft

仲有藍綠

早幾年 pastor maldonado 仲刺激呀
黎緊 williams 個新仔 stroll 都好有潛質

由冰人攞cham嗰年開始睇
到轉V6 turbo嗰年停左冇睇 嗰陣架車慢過蝸牛
今年好似有d睇頭諗住睇返 希望唔好令我失望
btw alo fans

部車慢完全係幻覺黎

14年慢過13年5秒喎

我最近睇嘢慢左

大佬 14第一年咋 你想佢好似V12嗰陣咁快啊

其實副偈係快左好多架，只係轉彎慢得仲多姐

係咁bam外掛緊係慢

綠=Intermediate
藍=Full Wet

今日首名壞車係邊隊

我麥

爭崩頭

Test 02 有官方live timing睇

其實架車越靜代表效率越高,耗油更少

到底我康TEST2 出唔出到PIT呢

我康乜事都冇喎

時辰未到……

20:08
McLaren's statistics certainly don't get any better - they're now the only one of F1's 10 teams not to lap the Circuit de Catalunya in under 1:22s this winter.

Ouch.

非麥即康

好似係雷諾

官方網頁有無

F1 Official App
Formula 1® by Formula One Digital Media Limited

20:25 Honda says it "detected an electrical issue" and confirms the engine is the same spec as last week's.

到澳洲老麥都唔知可唔可以完成賽事

又+1分

想買呔盤 2000budget巴打有咩好推介

Thrustmaster T150RS

I can't see 蕉 and 康打 captain

第一季就贏撚左...

我當年買一手G27 都係千鳩幾蚊咋嘛

你睇你燈撚到?

笑到反艇

笑到反咸.jpg

叫佢情何以堪

回家吧，鳩堡好掛住你

屌

成事燈力非凡 其實成事係咪burn hill啲弟子嚟

屌佢老味原來條柒轆開燈

你唔係唔撚知呀嘛

入成事 我信！

成事好野 多謝成事

成事祝福下笨屎啦

上年西班牙站已經祝過啦 即攬炒

btw成事可唔可以祝福下淋病？

你調轉咗，佢係我弟子

睇完垃圾阿狗搞笑
幾時到又係紅色嘅垃利搞笑

BBC Sport - Formula 1: Lewis Hamilton says Ferrari may have fastest car in 2017 so far

成事老闆都發力燈
今舖我真係mola mola

戰術大師

硬係覺得笨屎hea 做冬測
收埋好多野咁

心戰

今年又返去狂死engine狀態既話，睇黎會再見康打，尋日康打死engine已經比老麥小到上太空

McLaren-Honda relations at "maximum" strain - Boullier

[FF] 如果老麥aus 站俾人107dq 既話會點?

FF 下下年老麥轉用邊間計好過啦

FF下Alonso 玩到季中灰鳩退休仲好啦

引返寶馬出山

係咪傳過笨屎同老麥接觸過

Benz狗都唔屌

麥記可以專心賣車

退出F1

出年sauber 退 麥記退
得返八隊車鬥
後年開始蕉長期包艇

一隊出3車

1隊出3車有冇機叫返球王返黎玩

你瓜老襯都未到老麥退出呀

到時F1大流行

我鳩將會冒起

大頭加入屌鳩康打大軍

Alonso: Honda has no power and no reliability

When asked whether he was able to take Barcelona's Turn 3 flat out, Alonso also made a joke about the lack of performance.

"Oh yeah, for us, not only Turn 3," he smiled. "For us nearly all the corners are flat."

而家都幾睇長谷川祐介既功力, 如果墨爾本站前搵到同解決到個機件問題, 咁都可以即時run到full spec, 如果仲解決唔到, 墨爾本站又即係run唔到盡副計, 一出閘脫腳又會再次比老麥狂屌

雷諾都唔係好得過康打幾多

Verstappen insists Renault "on top" of engine problems

紅色隊車咩事都冇
代表D咩

屌打全世界

佢受苦受咗咁耐

收皮啦

代表佢個朵 king of testing 唔係流既

架車冇問題，車手冇問題，戰術都會冇問題

咁架車又一向少壞嘅

btw
開左季係咪都每站開新post

當然唔係
邊有人入黎吹水

Formula Benz 2017討論區
選手
1:黑撚 44
2:光頭 77

In bo77as we7

1001

why not 上季都係咁

新post頭版

上兩年有眼睇啦

F1 2017 季前鳩up post

新post

1

2

3

4

5

6

7